每日都要攬住五千蚊牛/熊過夜 二

繼續~

想睇一個月落黎死幾多隻動物

我冇買牛熊
但揸住long call
都算同一條船

MHI long call

沉左😂😂😂

擺到下個禮拜都得

今日繼續買牛過夜先

支持

近排對個市冇乜睇法，所以都係小注玩下，今日消化左壞消息希望之後升翻